下星恒指會見24000

可能係最後一次出post
牛軍最後集合開party 吧

24000 下週見

26000啦一野爆上 仲同你慢慢磨咩

你個名

先睇24000 到左再預測

你個名...

14000？

我覺得直上三萬點 近價牛ready
今晚就揀定樓

炒反彈係呢轉
唔信就算

30000

原本諗住入市
睇黎又可以等多陣

熊ＧＥＬ

28000會師

30000 thx

唔好玩啦 我有排熊呀

食轉反彈再put 到佢穿20000
輕鬆

30000點見

樓主個名

星期一 唔跌先出post la

成個星期咁睇

麵仔

大dodo係咪入番7500

好 咁仲意玩燈！ 跌跌跌跌跌！

3萬,thx